
                      Se acaba haciendo pesada. Esta lleno de momentos que no ocurrieron en el libro. Pierde tiempo en explicar cosas que carecen de interés.  Se puede eliminar perfectamente una hora.
        
            